[把握文宣機會］不要挖苦你身邊的淺藍絲

請不要挖苦你身邊的淺藍絲，我身邊的淺至深藍開始對自己的信念開始動搖。我們應詳加引導。不要將他們逼向極端。他們多數是著眼自己的已有利益，不是支持中共。//

網上睇到幾認同。贏家要有風度，趁佢懷疑自己原來唔係大多數既時候盡量吸納埋佢地